大家寫開床定牀

記得細個學嗰陣係寫牀
但唔知幾時開始變左寫床
可能關打字輸入法事

床
牀

一時時.
寫就寫牀.打就打床

學到嘢

仲有衛同埋衞 細個寫前面嗰個俾老師話錯 但都係改唔到